歡迎大家享自己既故事 / 心事

我係巴打 廿中 如果你有d 咩唔方便同身邊人講但又好想講既 或者有d計劃想同人傾下既 可以搵我 我相信自己係一個好好既聆聽者黎
我近排分左手 咁多年黎我都無識d 咩新朋友 所以想係度搵下有冇d 思想同步既朋友

巴打絲打都歡迎

I love you bby

push

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

push 幫緊一個絲打

pish

點樣先可以令自己努力溫書
成日都有啲藉口比自己

tg 我慢慢傾

PUSH